香港呢個月好恐怖。。。

香港接二連三咁多交通意外，好驚有朝早自己返工搭巴士都會死。

利申：住屯門

盡快做啲自己想做既野

成班賤種黎 死不足惜

我係住屯門嘅賤種 好驚死

搭港鐵

Let's take a ride ~

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

佢偏偏係自殺死嘅

仲未收工

又到年尾, 閻羅王又要追數
每年年尾特別多嚴重交通意外

北角嗰單係喜事喎

臭討呢咁

香港占中時期最恐怖.看到香港已經完全變左大陸

住屯門
死亡率+20%